### Jour 1 du projet
Etudes du projet
Wireframe
ULM
Crétaion BDD
Set up server
### Jour 2 du projet
Le formulaire est ok (sans conditions)
La connection est ok (sans conditions)
Les défis s'affiche dans la page des défis 
La page profil est en cour de construction (objectif recuperer un défi par son ID)
### Jour 3 du projet